陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

姐係機場係春袋

咁我就幫你奶下春袋啦

講到咁......

姐係機場好重要

收到 大家千祈唔好去機場

哦

明哂 只去機場

自爆春袋

助攻

哦。明白。

敵人反對的

收到

咁都要俾建議架
唔係一句唔好就得

勢要入機場！

係咪突登

你話事呀

多謝哂你嘅意見喎 咁我地就日日去啦

其實政府班官係咪都想支那仆街
成日都教我地應該點做

又比暗示

黑警唔批其他集會, 咪唯有去機場囉
政府自己攪出黎既

聽朝一定要入機場

咁多高官冒住生命危險講依個春袋都冇人理

前幾日仲有人係連登講
叫人唔好去機場 話去機場都係三毛
不過好似多數都係p牌嚟

「對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

明晒

比晒tips

高官大大力推post

知道

明哂

得，收到
聽日機場見

機場

愈反對愈要做

陳帆拉隊落其他活動囉

方向正確
聽朝見

錫佢春袋！

幫大家宣傳

機場係正確目標

話哂俾人知陳帆支持去機場奶春袋

多謝幫手宣傳

香港之路完左
唔好比佢停 聽朝7點

明白 即係堵機場最好

你叫你老細直接回應5大訴求好撚過啦

其實佢係咪曲線？

自爆了

大家明哂

幫到開埋聲

自爆

傻閪

機場係春袋

明白

收到！

哎呀
有人開始驚喇

開始有人想用機場取消觀塘

既然你咁講
市民會識做

明白晒

那就好了。

又助功

ok

講到經濟好我有得分咁
食屎啦

其他活動

收到，明白

真係人頭豬腦黎驚死人唔知機場係春袋

瘋狂官方認證

搵日集中搞搞 搭車入去就得

又幾清楚

要錫春袋啦

佢講野真係好老實既姐

新鴻基旗下商場 apm
824記住入去涼下冷氣

咁要大大力錫佢春袋啦

屌你即係叫人去姐

提曬水

Noted with thanks

港共反指標
做對了
定係其他活動例如麻包袋

而家開始, 再攻TWITTER ,REDDIT

#HongKongWay
#FreeHongKong
#HongKongProtests
#HongKong
#BalticWay30
#TheHongKongWay
#823HKWay
#eyeforhk
#eye4hk
推上去,

早D 訓, 聽日入迪欣湖

多謝提醒

多謝

因為呢個禮拜有荃葵青同觀塘
你估下818 唔畀遊行佢夠唔夠膽咁講
可能變成一窩蜂去機場

咁咪淨係堵塞機場囉 傻閪

得明晒

收到!陳帆智將!

其實黑警批聽日觀塘不反對
會唔會係想聽日少啲人入機場
但觀塘監控燈柱又好重要

咩活動都比警察反對晒喎

Ok和你塞

葵青唔係唔批咩

人黎！ 同我大大力錫佢春袋！

方向正確

神助攻

民陣：831機場見

第幾件狗官出嚟叫人唔好搞機場

多謝確認

更正

明， 玩完再去機場

明晒
多謝明燈

明白了

此地無銀

612 721 811

千萬祈唔好塞機場呀！千祈唔好！

收到陳同志

你係咁提醒弱點係咩
政府你都幾on9 wow

聽朝七點呀

大家識做啦

支持局長出黎一齊參與

824 7-11 機場見！

政府成日都助攻

哇，機場好重要喎

聽日加油，後日有颱風接力

林鄭身邊咁多豬隊友

自從佢上次叫人喺高鐵中國口岸區翻牆上fb已經覺得佢九唔搭八

明白，唔該晒。

機場見

understand

收到我地識做

機場機場

敵人反對既我地要點話

唔該哂你幫我地confirm呀

敵反我擁

多謝提醒
大家記得千期唔好去機場啦~

錫春袋

明了

咁得意 講得咁清楚

即是機場最重要
收到啦陳生

爆春

我要大大力錫春袋

你話事呀？

攬炒

Ok，明哂，識做架喇

之前有手足可能仲有猶豫
可以聽下班農講法
重外國政客口中瞭解下外國睇法

不如每星期五夜晚同樣時間都整人鏈？

....好曲

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

貼士已比

陳帆: 千祈唔好踢我春袋，因為會好撚痛。寧願你打我手手腳腳好過

收到
多謝局長

身在曹營心在漢

聽日見

明示啦 大家識做啦

我明了

Ok 機場見

散左場再過黎又點話

點解呢堆廢柴做到高官

即係叫大家去機場

要錫春袋 不了

翻譯：除左機場，政府乜撚野都唔怕

又做岩左

錫到好痛呀

塞機場

呢條友垃圾程度追到波狗

OK

日日攻機場行動

推

多謝局長教路

又助攻
反向宣傳

聽日機場見

機場機場！！馬場馬場！！！

多謝！

明未？

政府個個活動都唔批

我有閪計咩

反正去邊到都比你地班狗官屌

咁我緊係搵個舒服嘅場喇

一唔係你話我知可以參加咩活動

政府：千祈唔好搞機場

方向正確
聽日見

收到明白嘅
同我塞爆機場

陳帆局長又出黎認證

其實佢係咪間諜黎...自爆春袋

聽朝7點去機場

錫你春袋

Ok 明曬
即係其他唔好做 淨係入機場

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」[10]

〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

多謝提醒，7黯機點

毛主席教
敵人反對, 咁我地該點呀?

Noted ! Thx !

睇嚟要錫多幾次機場春袋

春袋get

識做了

又助攻

收到 聽日即去

堵塞機場貨運?

會唔會引君入甕

可惡！佢竟然想人貼機場？！

凡是敵人反對的...

收到，咁聽日一定入去涼冷氣爆春袋

敵人叫我地唔好做嘅，咁姐係要做啦

機場，不了

屌你老尾，官方認證

Understood👌🏻

Roger

收到收到

後日有颱風接力

明嘅明嘅

明解

noted with thanks

曲線叫人去機場

大家唔好入機場呀

唔好再搞機場啦

多謝陳帆局長嘅意見

例如係咩活動，圍你屋企好無

咁就要大大力錫落去喇

遊行你都反對
不如屌你老母啦

kiss your spring pocket

Thank you Mr Frank Chan

佢真係幕後軍師

push

即係曲線叫人去，支持帆哥。

good

推呀

我投降了，
你地上山下海 唔好圍機場啊！
敵人反對的，，，，

做對了

敵人反對

春袋

敵人害怕既事

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

姐係機場係佢地要害

驚到賴屎

你都幾撚攪笑

OK 收到

明啦明啦

比性暗示比得咁明顯

本身諗住唔去機場比佢講一講即刻去

陳帆on99

Push

咁我即刻堵塞機場

未見過咁撚蠢

係咪機場容易一網打盡，想引誘啲人入去啊，耍小心評估啊手足

無人塞機場，只係去機場，瘋狂搭車

收到 即刻做嘢

陳帆口爆

收到，繼續

陳帆．身在曹營心在漢，為迷途的示威者指引明路

千祈千祈千祈一定一定一定唔好去機場呀

大大力錫香港個春袋

毛澤東講過乜嘢話

有人認證！

大台陳帆

我愛政府
我要錫政府春袋

咁更加要去喇 而家係咪香港人去邊都要你支形畜官管呀
再嘈我日日去你屋企樓下聽音樂都仲得呀

ok明白

‘帆’是敵人反對的 我地就擁護

Hahahahhahha

收到指示了

究竟啲官有無腦

Yes

叫我？

証明大家已經做啱咗

多謝陳帆指點

on9到呢，揭哂自己底牌比對家知
咁都做到官真係神奇🤣

唔塞機場塞公路得唔得

政府開始著緊

唔好搞機場呀屌你老母

正苦認證

你講到咁，我梗係唔去啦，不過我真係好中意瘋狂搭機鐵

聽日7點機場

係時候再入去了

多謝提醒，即到和你飛！

係!機場等!

香港人get到了

大大力去鍚住個春袋

攪炒
[824機場和你塞]係塞出入交通唔係客運大樓

之前已經屌過你地, 點解唔塞機場
一日無幾億幾, 就算一星期攪三日
都蝕到佢地仆街

收到！明早雞場見！

豬隊友

敵方NPC都咁講

咁一定行啱路

知道嘞!
入東涌搵活動參加
Come with me, bro and sis!

港府中出了陳帆呢件內鬼
多謝提水

多謝提水

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

嗯，多謝你既提醒

中國人的性情是總喜歡調和、折中的。譬如你說，這個屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不容許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。

完美演繹

又提示香港人

凡是敵人反對的....

重點攻擊

奶春袋

直線呼籲

自推

陳帆自露春袋

gay 情四射
錫春袋

我哋要回應局長訴求
入機場

收嗲啦! 你老母臭西. 陳煩

敵人反對我擁護，你仲等咩
824機場路上見

824 和你塞 Stuck with you
日期:2019年8月24日
時間:07:00正式開始行動 11:00 轉戰加入觀塘大遊行
係6.9以來既抗爭路上大家都證明左係唔會怕攰既
而我亦相信大家 "攰" 並唔係你唔去一個抗爭既理由
今次我地行動由上手admin出左事而轉交接力
再到一直更改時間
更加證明
機場係抗爭道上極之重要既一個戰略點
POPO 你咁樣我係唔會驚架...
而且有事實證明
唔少抗爭之所以成功就係因為機場呢個春袋俾人錫爆左
香港人 你唔錫機場呢個春袋就想林鄭會回應你?
8.23 23:59 全民行動升級!!!
機場絕對值得你支持!!
Group Link
和你理公海 -
和你理巴士 -
和你理車 -
和你理地鐵 -
和你理單車 -
和你塞 channel -
==========================================
合作channel
機場factcheck channel -
圍魏救趙channel -
uber救護車 -
777文宣channel -
打爭聯合陣線 -
824觀塘遊行 -
#824 #和你塞

幫推

暗示晒大家點做

你回應我咪唔搞機場
幾時光復東涌

開窗理論又中

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

強身健體 繼續運動！

一星期一次

824 和你塞見

索性申請全港馬路禁制令啦 笨！
人人唔肯出街 返工返學
等同戒嚴

【 824 機 場 】和 你 suck 行 動 攻 略

送中破壞經濟,嚇走外資果陣就話香港人食草都得

毛主席果然英明，死撚咗咁耐講過既野依然有用，毛主席萬歲

明白了！！！！！！！！

所以去東涌shopping
去博覽館睇清明上河圖

敵人反對我支持

官方認證

食左誠實豆沙包

其實佢係手足嚟點解要死諫咁傻

小丒👿，整個世界最大嘅兒童樂園喇。

你個名

含撚啦去，重講經濟

即係其他咩都唔洗做
淨係錫佢春袋

凡是敵人反對的就要擁護
凡是敵人擁護的就要反對

錫佢春袋

方向對了

千其唔好

好似出“我頭先發夢xxxxxxx會好危險，大家千祈唔好咁做”嗰啲post咁

無話塞機場呀
搭車入東涌咋嘛

不過機場有冷氣

明白哂

大家like爆佢阿

香港係中國春袋
香港機場係中國蛋蛋

我諗佢個意思應該係：你哋班仆街佔機場我運房局又要孭鑊㗎喇！至於其他地方就唔關我事、求下大家去第二度搞啦

明顯想將個責任推去畀其他人，典型政府作風

高官推介

敵人反對

——————————————————

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

政府認証

姐係最有效係呢個

差唔多公開承認機場係死穴咁
司長其實神助攻。

咁睇嚟我地可以坐車入東涌

已搵到死穴，聽日塞爆入機場條路

咁就要去機場參觀，人多熱鬧有氣氛！

check下有咩航班 去接機

明既明既

大大力錫落去

機場gogogo

收到淨係搞機場

爆蛋

即係例如燒狗屋?

感謝提供意見

OK 聽日7點搭車去機場

朝早既機場示威已經上左國際新聞，所以話春袋好敏感，全球望到實一實

陳帆又煽動他人集結

大家千其唔好唔去機場

824
越多人越安全！！！！
差你一個咋

倒轉解讀就知道應該點做

英國佬當年起機場, 阿共仔又大力反對...

錫落去
親吻機場

得啦
機場係春袋嘛
收到哂

錫

潮流興露春袋？

尋晚葵芳打人條友

電話 61523069
地址 天澤邨澤星樓

幫推

【突發文宣計劃第二期！】

屌你老母, 我睇唔撚到post 呀..
咁撚豬, 咪撚推啦啦

班狗閪官講左弱點
大家識做

Block 我咪得

傻西官

推，明白哂

咁即係塞鐵得啦，咁就機場快綫囉，機場快綫唔係鐵呀？

有無人出車

大家睇完千其唔好去機場

敵人反對 即係要擁護

上多次

明曬

奶袋

824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

又提哂水
大家識做啦

推
大家今晚感動完唔好忘記聽日要塞機場

多謝陳帆

嘩，咁大暗示既

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

大大力鍚

收到，局長

爭住奶

咁即係支聯辨啦

呢d官員政治智慧究竟有幾多？

Noted.

此地無銀,,我識點做了

春袋! 春袋! 春袋!
識玩未

其實想問一個問題
如果呢場仗我地贏，真普選又好，美屬領地又好， 獨立又好
到時個行政長官， 我地都會要求特赦所有示威者
咁點解而家仲要拘泥藐視法庭/非法集結呢？

蠢閪到

陳帆老師

ok 收到哂，去機場會影響香港經濟

要大大力

大家要記住毛主席嘅教導

721
811

pushhhh

5去了

多謝支持

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

pish

機管局特別交通安排

免費

即刻入機場

我地而家慣左掉轉政府D野黎做
咁聽日見啦

機管局因應情況已安排特別交通

免費

呢班人到底係傻定曲線架
可唔可以測下佢地平均智商係幾多

即係機場係佢G點

Hong Kong international Airport is very important ar
Every one knows how to do lah

收到指示錫佢春袋

證明我地做啱左

熱門冇哂post

延伸閱讀

「極重要」香港將影響世界50年發展+ 三大核彈方向

燒後欄行動唔可以停

即係叫人去塞機場？

意見接受 態度照舊

梗係啦，不嬲cargo先係春袋
搞pax搞terminal得罪人多經濟影響少

原來局長係自己人

多謝你嘅fact check

嘩 講到咁
佢其實係咪助緊攻

聽朝要人呀

你老味佢真係正宗豬隊友
跟本就係到曲線叫人塞機場

其他活動會爆眼同食催淚彈不了
都係機場舒服

終於搵到香港個G點

籌組政府，香港自治

今次識做喇

燒狗屋都好過去機場

林鄭is watching you

721811820

哇，多謝師傅指條明路

天啟

Sorry 佢地係真心蠢

[懶人包]社會信用系統｜踢爆社會信用系統真相｜如何扼殺個人自由｜如何消滅一國兩制？ 關你咩事？ 香港大限唔係2047，而係2020？ 政府整盤棋局，完全拆穿

挑
如果真心建議搵其他地方搞，就唔會地鐵都申禁制令，唔會將葵芳站關閉
口不對心都唔好咁明顯呀

敵人擁護 我地反對

824kt

根本係

機場係香港的春袋..........

夠鐘起身

好 就去機場

我建议中国这样惩罚香港：
1. 不准香港加入大湾区，等香港没得分享当大湾区人的荣耀
2. 不准香港建三跑，人工岛，使香港少了未来发展方向
3. 停止每日 150 殖民，令香港人口老化
4. 停东江水，令香港被迫另求水源建海水化淡厂
5. 撤走驻港解放军，使美军攻击香港时的没人保卫香港
6. 要求所有中国教职员和优才辞职，返中国工作，贡献自己才能知识、唔益香港人，你以为搞科研就请回香港人
7. 将工联会撤回中国，香港不配有那么好的工会，等你班人无得学中国象棋
8. 在香港买奶粉回国，一律无期徙刑，等你香港人无得赚奶粉钱
9. 不再委任特首，等你自己选，以后特首级人才留给你慢慢用
10. 不教普通话与简体字，香港人永远学不会讲不好中国的文明语言与规范文字，被中国人当丑小鸭排斥

快些拿走，香港人会哭着认错

我他點先有頭班車

不能同意更多

陳帆果然係豬隊友，自爆死穴就係機場！唔塞爆對唔住陳帆！

大家起身入機場啦

陳帆兄：
搞還搞，唔好搞到我個局

真係多謝你話比我地聽
你地有幾驚塞機場

ok 塞佢老母

我都冇問你

人呢

入去啊

別人反對既我地就要支持

敵人反對的 我們就要擁護

怒推呀屌

佢唔講又唔得
叫你塞又錯
叫你唔好塞又話 曲
Btw 支持塞機場

清明上河圖呢

係呀！
好重要，重要到機管局無理抄人，政治白色恐怖地抄人！
大家明白嘅！
齊上齊落。

諗起一拳超人第一季最後 埼玉打到上太空船 唔識路 去到分叉路問個幹部行左定右出返去 埼玉行相反方向打大佬

機場要人

唔怪之批觀塘

所以去機場博覽囉

香港=春袋
機場=春袋中既春袋
咁緊係要大大力錫

收到
明晒

自爆G點

無人問你

警署/機場/局長屋企
唔知局長覺得邊樣好d

暗底黃絲 教埋路

機場機場機場

機

場

敵人反對的，就是做對了

陳帆加持，我哋就要組織好，塞爆佢機場！

有人入機場未

升級一定係入機場 唔洗再搞咁多遊行 要行既呢2個月已經行夠 再拖落去係對我地不利 一定要直擊春袋

光復香港 時代革命

去機場呀

其實佢究竟明唔明個目的。算啦，好多所謂高層都係無腦

以後只去機場

春袋位

P

塵煩真係好那on9

又再證明機場係春袋

重中之重

到時如果堵塞第2度，就話政府官員叫我參加其他活動既

係話大家有無發現最近多左好多po
講緊好多警隊問題分散左5大訴求嘅焦點

其實問題係分散左焦點
就好似機場硬係谷唔起咁
所有野都係政府嘅問題
要解決依個問題就係要政府跪低

人鏈同170萬人集會係好睇，但政府完全無驚過，佢地繼續表面和談，暗地清算

而家不斷各區遊行，差佬唔做柒野等你地行到順返條氣，就會覺得做乜都無用，然後變返雨革個結果

博覽館《清明上河圖3.0》數碼藝術展
（展期：2019年 7月26日 - 2019年 8月25日）

國寶級巨作 畢生難得一見！ 👍
【注：由於2019年 8月25日(星期日)展覽閉幕當天會有很多人，所以建議各位在2019年 8月24日（星期六）把握最後機會去參觀見識下】
就算去過都要再去睇，好嘢梗係要睇完再睇啦 😃

又話塞機場？人呢？

大家知道焦點(土)要放係邊啦

大台

推
依一世都唔好唔記得黑警做過啲咩
認撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足
PC55827 霍少清
PC26522 陳詠詩

直接問佢經濟好對我有乜直接好處 佢即時收爹啦屌

大大力錫

我畫左少少連狗連豬Pepe嘅畫,meme,sticker（英文文宣全面進場！)

入嚟放英文文宣！

係佢地家長式管治既思想，青少年就係反叛
會唔會佢其實講緊反話？

確立方向

Ok noted with thanks

其實大量私家車慢慢塞入機場仲大效果
當然冇車既就塞爆巴士同地鐵

講得仲直接過冷氣軍師

佢暗示得好清楚，大家千祈唔好去

咁黨鐵呢？ 黨鐵跪低左 係咪可以施壓？

春袋係機場啊

揀爆大春袋！！！

[825 去完葵青再去機場] 連儂巴士算唔算違反機場禁制令

幫手推

[跟進智能監控燈柱] 香港Ticktack同 智合工程 的負責人同地址一模一樣

吾 好 去 機 場

點埋名

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

- 分享自 LIHKG討論區

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

推上熱門

其他活動佢叫林奠批撚哂 合法化先講嘢啦 咁撚大個人都未識點bargain

826
支持港龍國泰職員！

9月1號入機場 唔好再比鬼淡化機場
對手愈唔想我地入 證明係正確既選擇 我地愈要入

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

推爆啦 春袋要個個星期奶

認同 街頭沖突只係搞到更多手足比人拉 對準要害! 有經濟損失林奠先會疼!
要求暫緩地區遊行 全民癱瘓機場

要求暫緩地區遊行 全民癱瘓機場

要求暫緩地區遊行 全民癱瘓機場

Ok

點解呢個局長咁坦白?

機場呀 唔想再見到手足比人拉

甘就割佢春袋

點解機場post 成日沉??

係時候打爆佢春袋

香港電影欠香港人一場革命

9.1 入機場

收到哂！

Gogogo

一係陳帆一條友係深水埗開個城市論壇式諮詢會